# BookDb
Imdb-like logic to make for books!

# goal
highlight good books
to access qualified books on any subject etc.
perhaps the popularity of the authors.
category, subject, year and so on.
## considerations
how can we access the data of so many books
according to what
how to get statistics for books, such as sales numbers
must be a user
users should be asked to puncture the book




# BookDb
İmdb benzeri bir mantığı kitaplar için yapmak!

# amaç
iyi kitapları öne çıkarmak
herhangi bir konuda nitelikli kitaplara ulaşabilmek vs.
belki yazarlarında popüleritesi olabilir.
kategori, konu , yıl ve benzeri filtrelemeler olmalı.
## düşünülmesi gerekenler
bu kadar kitabın verisine nasıl ulaşabiliriz
kitapları neye göre öne çıkaracağız 
kitapların satış sayıları gibi istatistiklerine nasıl ulaşabiliriz
kullanıcı olmalımı 
kullanıcılardan kitap hakkında punlama yapılması istenmelimi


